每個月都儲唔到錢

出左黎做野三年
銀行得一萬蚊
求儲錢教學

3年得10k 係真唔係 你月薪1k ?

詳細列明收入開支啦柒頭

我又係做野3年
每月比左一大份家用 一樣有3，4皮剩

做三年0

4年0

3年，8萬

9年 卡數9萬

有一萬咪算係咁
我每個月得出糧𠴱日先有5位數咋

得13K一個月都草到8k

不孝子唔比家用

我咪仲sad
一日儲10蚊

一個月儲到2千已經偷笑

一樣13k一個月儲8k

俾丁屎咁多家用

巴打都係fg?

係

留極少錢喺身，cut卡，八達通唔用自動增值
每個月計住啲支出，應該有用

不過就真係好慘，乜都要計住計住

每個人收入同負擔都唔同,比較無意思

搵15k左右
要俾家用

一個月收入幾多 固定支出幾多你講唔講得出先？

最近開始唔帶信用卡出街
平時慣左買乜都碌卡
個個月都三四千卡數
同埋成日搭的士
依家戒緊

搵15k左右
扣埋家用 交通 保險 電話費
仲有9k左右
用下用下就用哂
有時返工會帶飯

你最有問題係幾千蚊卡數同搭的士，
的士唔好再搭啦，卡數我估都係買無謂野多啦，控制唔到自己就唔好用信用卡，信用卡係比自律既人用既。

之後就係記帳你先知自己啲錢去左邊。先儲後洗，唔係洗淨先儲。

你on9姐，有無咁撚多野買個個月都3,4千？
你話你係女人我都仲信

搵15K仲要學人成日搭TAXI 笑撚死人咩